機場倉比狗做

屌你老母攰撚到

機場低層工種都係比狗做

我做倉好撚爽喎